求救 手機上網問題

手機9成時間收唔到上網信號
試過將sim卡放第部手機又冇事
連wifi完全冇事 淨係用唔到流動上網
有冇巴打要救救我

推

乜機乜台 ?

如果你係Sony機同Smartone，你就換機算啦，Sony機用Smartone會收得好唔穩定

sunmobile

samsung

咩機？

邊部？

j5 廢機

你試下去Sunmobile換卡，如果都係唔得，就係機問題

我諗係機問題 因為張卡換去第部機就冇事

咁換機啦